下次幫完人不妨講聲，唔使唔該，大家都係香港人。

認同請回覆

有時幫完人，人地唔該都唔會講啦
唔係話幫人係為左句唔該，但係有部分香港人係好低質好無禮貌

講唔使會唔會方便d